有乜廣東話嘅姓係E字開頭？

諗唔到

Er......

Er er er sir

伊

鳩up 伊應該係Yi

E 伊？

艾倫
艾威

伍詠薇個大佬咪話啲鬼佬唔識讀Ng，改左自己做Eng

艾威姓徐

民國拼音咪有E
而家無喇

宣傳新歌？ E先生

有D姓余拼Eu

南洋

有字係e開頭？

根本粵語得誒同欸兩個字係無聲母 e韻